有野唔明，啲人成日叫手足，但點解手足被拉冇人幫嘅。

請指教。

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

因為佢地只係想講手足口病

屌啲人寧願影影影都唔踢開狗

一齊做實事啦

中秋多人，係出動嘅最佳時機；亦請全民黑衫落街慶節，等狗狗冇得返屋企過節

今晚被捕嘅乜撚都冇做過，咁都拉，痴鳩線